蘇咪摩牙系咪5p字?

甘連登web版系咪要扑埋自己😂

連尼住

快d走啦cc台

慘了, 成個討論區本身就係5P

我蘭手足一齊團結對抗新會然入侵

系

諗依句果個可能係波台手足

連壇主刀5p仔 冇計😅

嗰個網係非官方，我地無參與

打十卜=support就5P
摩牙=more就係規矩
笑cry me

甘新會然好應該抵制呢個非官方web版

駁唔到

貢樣算吾算係割蓆🤔

想問下admin系咪真系整5p提示 甘系咪趕絕波台先😢

目前未落實

其實我地係想提醒真正唔識正體字嘅人啫
如果個別用戶用特登打錯字來圍內搞笑下嘅話
盡量唔好影響到出面d巴絲啦
始終有d人唔係成日上，或者睇開其他台
唔清楚哂咁多個台嘅文化

佢地入黎屌啫

❤️❤️

根本尼到就系5p揸旗 班正字撚莊閒都未識分😂😂

Yes

個起因明明系班新會然入黎波台踩場 又話定立規矩要做狗賊維持秩序😢